<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Desain Web &#8211; Kikil Learning</title>
	<atom:link href="http://khamzz.github.io/kikilearning/course-category/desain-web/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://khamzz.github.io/kikilearning</link>
	<description>Moto situs Anda bisa diletakkan di sini</description>
	<lastBuildDate>Tue, 24 May 2022 03:37:54 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0</generator>
	<item>
		<title>All-In-One Kursus Online Membuat Website dengan WordPress</title>
		<link>http://khamzz.github.io/kikilearning/courses/all-in-one-kursus-online-membuat-website-dengan-wordpress/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Kgs Ilham]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 May 2022 04:08:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://khamzz.github.io/kikilearning/?post_type=courses&#038;p=40</guid>

					<description><![CDATA[Belajar membuat website compro, toko online, e-learning, membership, donasi, berita, sekolah, marketplace di satu kursus]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 class="udlite-heading-xl styles--description__header--3SNsO" data-purpose="description-title">Deskripsi</h2>
<div class="show-more--container--3W59b">
<div class="show-more--content--2BLF7 show-more--with-gradient--2hRXX">
<div tabindex="0">
<div data-purpose="safely-set-inner-html:description:description">
<p><strong>Kursus Online Membuat Website dengan WordPress Terlengkap! </strong>&#8211; Halo! Perkenalkan saya Kgs Ilham yang hobi membuat video edukasi tutorial biasanya saya berbagi di Youtube dan semua video terkait pembuatan website dengan wordpress yang paling tinggi untuk saat ini sudah di tonton lebih dari <strong>700.000 view</strong> untuk satu video dan saya mendapatkan banyak sekali masukan dan pengalaman baru, oleh karena itu saya membuat kursus online berbayar ini dengan <strong>berbagai macam benefit lain yang tidak ada di Youtube.</strong></p>
<p>Kamu akan mendapatkan jika mengikuti kursus ini</p>
<ol>
<li>Video yang <strong>khusus </strong>dibuat untuk kursus berbayar</li>
<li><strong>Tanya Jawab langsung </strong>ke mentor dengan jaminan 100% pertanyaan dijawab</li>
<li><strong>Belajar 24 jam</strong>, nonstop. tanpa batasan</li>
<li>Dapatkan <strong>Sertifikat Kelulusan Gratis!</strong></li>
<li>Akses Semua Studi Kasus dalam satu kursus, bayar sekali dan gratis update selamanya!</li>
</ol>
<p><strong>Apa saja yang dipelajari dalam kursus ini ?</strong></p>
<ol>
<li>Belajar Membuat Website Perusahaan/Company Profile</li>
<li>Belajar Membuat Website Toko Online dengan WooCommerce dan Terintegrasi Payment Gateway Indonesia ( Tripay )</li>
<li>Belajar Membuat Website E-Learning/LMS/Kursus Online dengan Tutor LMS bisa untuk Private Instrutur/Lembaga/Marketplace</li>
<li>Belajar Membuat Website Membership Reseller dengan Sejoli Plugin Membership Indonesia</li>
<li>Belajar Membuat Website Donasi dengan GiveWP bisa untuk penggunaan pribadi/komunitas/dll</li>
<li><strong>Belajar Membuat Website Berita [ Baru ]</strong></li>
<li><strong>Belajar Membuat Website Donasi dengan WP Crowdfunding berbasis WooCommerce + Payment Gateway [ Baru ]</strong></li>
<li><strong>Belajar Membuat Website Sekolah + Sistem E-Learning dengan Tutor LMS [ Baru ]</strong></li>
<li><strong>Belajar Membuat Website Marketplace/ Toko Online Multivendor dengan WCFM [ Baru ]</strong></li>
<li><strong>Belajar Membuat Website Undangan Pernikahan dengan Elementor [ Baru ]</strong></li>
<li><strong>Belajar Membuat Website Property dengan Properties [ Baru ]</strong></li>
</ol>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Belajar HTML Dasar</title>
		<link>http://khamzz.github.io/kikilearning/courses/belajar-html-dasar/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Kgs Ilham]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 May 2022 05:33:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://khamzz.github.io/kikilearning/?post_type=courses&#038;p=16</guid>

					<description><![CDATA[Belajar Pemrograman Dasar Website mulai dari HTML, CSS, Javascript, PHP, dan MySQLl dalam Satu Bahasan]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Belajarlah dengan cara terbaik untuk membuat sebuah website menggunakan HTML, CSS, Javascript, PHP, dan MySQL.</strong></p>
<p>HTML, CSS, Javascript, PHP, dan MySQL adalah lima pemrograman dasar untuk pembuatan website. Dengan demikian, siapapun yang tertarik untuk membuat sebuah website dari sisi coding pasti akan berjumpa dengan kelima bahasa atau script pemrograman tersebut.</p>
<p>Video course ini merupakan yang terlengkap mengupas kelima pemrograman: HTML, CSS, Javascript, PHP, dan MySQL menggunakan Bahasa Indonesia di Udemy. Tidak peduli apakah Anda pernah memiliki website atau belum pernah melakukan pemrograman, video course ini jelas untuk Anda.</p>
<p>Masing-masing bahasa atau script program tersebut memiliki fungsi spesifik, yaitu:</p>
<ul>
<li>HTML: untuk merancang struktur halaman website. Seluruh website dibangun dari struktur HTML.</li>
<li>CSS: untuk mengatur bagaimana website akan terlihat di layar monitor. Indah tidaknya tampilan website diatur menggunakan CSS.</li>
<li>Javscript: untuk membuat website interaktif. Javascript adalah script pemrograman berbasis client-side sehingga sering digunakan untuk mengatur interaksi antara pengguna dan website dengan cepat.</li>
<li>PHP: untuk membuat website lebih powerful karena bisa menangani logika dan penyimpanan database. Hampir sebagian besar website di dunia ini dibentuk oleh PHP.</li>
<li>MySQL: untuk menyimpan data-data yang diinput oleh user ke dalam sistem database.</li>
</ul>
<p>Video course ini menjelaskan kelima bahasa atau script pemrograman tersebut sehingga Anda bisa memahami dunia desain website dari sisi coding secara cepat dan komprehensif. Isi dari pembahasan meliputi:</p>
<ul>
<li>Pengenalan HTML</li>
<li>Pembuatan paragraf menggunakan HTML</li>
<li>Mengenal hyperlink dan cara pembuatannya</li>
<li>Meletakkan foto dan gambar di dalam website</li>
<li>Membuat tabel di dalam website</li>
<li>Mendesain form dan membuat input</li>
<li>Pengenalan CSS dan bagaimana menambahkan ke dalam HTML</li>
<li>Contoh-contoh selector dan pengaturan teks serta image</li>
<li>Pengenalan variabel di lingkungan Javascript</li>
<li>Operator perbandingan dan struktur IF</li>
<li>Perulangan-perulangan pada Javascript</li>
<li>Cara menulis kode program PHP dan pengenalan variabel serta tipe data</li>
<li>Fungsi echo dan print pada PHP</li>
<li>Menggunakan if dan perulangan</li>
<li>Pengenalan database dan MySQL</li>
<li>Dasar-dasar menambah data baru</li>
<li>Menampilkan data di dalam sebuah tabel</li>
</ul>
<p>Video course ini dilengkapi garansi Udemy dalam bentuk 30 hari uang kembali. Jadi silakan tonton dan pelajari cara terbaik mendesain website menggunakan HTML, CSS, Javascript, PHP, dan MySQL.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
